【多謝香港人】7.11初選投票人數為228,983！未投嘅聽日早啲投！！

身分證！
e statement 住址證明！
手提電話！

未投嘅聽日早啲投！
如果見票站多人 而投完又得閒嘅話請大家留低幫下手
教下銀髮族又好 幫手分流下又好

Pishhhhh

兩個都勁快

好快

住喺連登

幫手分擔吓

五體投地

呢個數係計埋紙?

為咗mon住你出po

區諾軒指，認為若兩日合共有 44 萬人投票，便可達總選民人數的 10%，呼籲香港人一同創造歷史。

未投既 聽日出嚟投

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

應該未計紙

推

原來隔離有po

推多幾個冇所謂啦

全世界叫親友聽日投